香港今時今日搞到咁都係嗰個豬頭習近平搞成咁

豬頭習近平正一仆街咸家鏟!!!!!!!!!!!!

送中

求習近平紙板舉傘圖

香港人真係次次都睇錯人

係鄧小平攪起

如果過咗送中條例
樓主就rip

支共冇個好人

宜家共匪已經玩埋階級對立，共匪最叻真係玩分化，窮人同中產已經可以製造到仇恨，一話修例可以破壞經濟，共匪就鼓動班基層以為可以對付到中產甚至有錢人，而呢招土改、文革至少已經玩過兩次 當中嘅代表就緊係非「奶波魔魔」莫屬啦，睇得出嘅post佢係不斷挑撥基層仇富情緒，共匪煽動窮人嘅報復心態，令佢地支持修例，明明係共匪搞到個社會咁差但都可以煽動基層仇富情緒，變成民間之間嘅階級對立，互相仇恨從而削弱對政府本身嘅反抗力量，令更加多人唔參加6月9號遊行，呢個月亦符合共匪一貫分化技倆

幻想帝制下總有好人
好比雞都有純潔

當年如鐵娘子頂住隻鄧侏儒就唔會攪成今日咁

樓主好勇。即刻試下送中條例!

幾時有幻想過佢係好人

可以一直權鬥之下勝出 呢條友有幾好人

近近地講香港
「選隻狼好過豬」

係，話佢係冚家剷都影衰啲冚家剷呀